收PS4 Overcooked

$130

有意請留tg

有冇巴打知ps4 碟版點先玩到festive seasoning

我down 左又install唔到, 佢話couldnt find application, 係咪淨係ps store dl既overcook 佢先認到, 碟版認唔到

好景賣全新165
買二手加車費都差唔多
買一手啦

去好景唔洗車費咩

人地好心同你講，你咁既態度

Btw 謝樓樓上，我都搵緊全新，屋企附近冇

討論下姐 如果樓主住得遠可能車費仲貴

好景邊間舖🙏🏼

想放